葉劉：僅關注法案制裁名單眼光短淺 當中有條文可能會阻礙粵港澳大灣區發展

【Solomon's「best friend」發言】葉劉：僅關注法案制裁名單眼光短淺

美國總統 #特朗普 早前簽署《#香港人權與民主法案》，在立法會財經事務委員會上，新民黨 #葉劉淑儀 關注法案對香港的實際影響。

她表示，當中有條文可能會阻礙粵港澳大灣區發展，對香港造成傷害更大。財政司司長 #陳茂波 認同法案影響香港創新科技以及大灣區發展，但他拒進一步評論法案的影響，指周五在立法會將召開聯合委員會集中討論。

-------------------------------------
「反修例風暴」新聞專題 深入分析

#信報 #即時新聞 #新民黨 #反修例風波 #美國總統

係就最好啦
大灣區關我地撚事咩

姐姐，你好撚煩。
你唔提法案無人會再拎你黎講架，靜啦。

乜佢而家先醒覺到香港關係法幾咁重要咩？
以後top series既server, network equipment, 什至software license， 全部唔可以出口到香港，一齊攬炒囉。

呢堆所謂有戰略級技術既野唔係好罕見ga ja, 是但入個data center都一堆，仲有大把公共設施用緊cisco，香港it真係俾你一鋪玩完

邊條呀

孽瘤：都唔知有冇Solomon Yue呢個人

孽瘤：人權法冇咁快通過

大灣區關我地撚事咩
只不過好多熱心市民想送姐姐一程姐

好事同大灣區好撚熟？

阻咪好囉，唔係立嚟有咩意思

香港關大灣區咩事 大灣區洗咩要香港

尊重人權 怕什麼人權法